有冇人呢幾晚已經開緊冷氣？

痴線
呢兩晚熱到唔係好頂得順
但係4月都未到就開氣
個隔塵網又未洗
有冇人已經頂唔順要開冷氣？

全年都開緊啦

係濕氣重

開咗一個星期啦
冷氣機買黎唔開把撚呀

呢排長期打開個雪櫃訓覺